情困少年搵好友傾訴 兩人同鎅手

柴灣環翠邨澤翠樓對開，凌晨零時許，街坊報警指兩名10多歲少年，用玻璃碎片鎅手。警方及救護員到場，發現兩名分別姓陳及姓馮16歲少年，左手手腕受傷，救護員替他們包紮，並由友人陪同送院。據稱，陳受感情問題困擾，於是找姓馮好友傾訴心事，不料兩人一同鎅手。警方調查事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

gay

有冇咁撚on9啊 搵人傾 點知仲一齊𠝹手
好撚有喜劇feel

互射仲好啦